鄧炳強接受葛珮帆「訪問」講修例 寸爆記協 稱黃背心為「任何人記者」斥有人想搶犯

（獨媒特約報導）警方修改《警察通例》中傳媒代表定義，記協和攝記協的會員證將不獲「認可」。警務處處長鄧炳強沒有公開回應，只在警察總部接受了民建聯立法會議員葛珮帆的「訪問」。鄧炳強寸爆記協，「我會叫啲黃背心嘅人做『任何人記者』，記協話任何人都係公民記者，我同意！任何人都可以用相機記錄同拍攝，但呢啲我唔能夠確定係咪對我哋會構成危險。」

再轟記者阻礙警方執法

鄧炳強斥道，有穿上黃背心的人士在衝突現場進行非採訪工作，包括參與遊行，和刻意阻礙警方工作，「（警方）想捉賊（記者）就擋住我哋、搶犯，攻擊我哋，掟雪糕筒，掟喺路邊。」鄧炳強又稱，記者在以前過往較合作和自律、不會刻意阻礙警方的工作，和不會攻擊和對警方構成危險。

兩條垃圾圍爐 是撚但喇

人地「想」搶犯你都知？
真搶你咪拉佢，成年你班PK有無一條片係假記者搶犯？

搶犯仲唔即比你拉咩 , 成年啦記者搶犯片係邊呀

2件人類垃圾

影你地構成危險

訪問被制裁恐怖份子首領😱

又屈？ 幾時有捉過假記者
同佢地打尻人

搶犯？拉嘅係涉案人士，有冇罪係個官判架屌你個閪，你地執法喳，判決冇你地份架，毅進又唔識字，仲有呀，你成班上庭講大話啲嘢鳩up全世界都知架啦，繼續同啲大陸閪講啦，香港出世維大陸穩，屌你老味

個鏡頭有超能力可以吸走人

性慾天使訪問恐怖份子曱甴強

訓左兩年 想問有幾多記者對班曱甴造成傷害

點解仲會睇呢啲垃圾講嘅嘢

A

想

你講到咁，咁都唔拉？

定係鳩吹冇發生過呀？

國際恐怖分子話人危害佢

W

訪問國際認證恐怖分子

兩個都弱智

因為記者揭露黑警嘅真面目，講完

香港警察示圖

咁咪拉人阻警囉，你依家都係拉人姐麼，不過想美化個名，同唔想比人影到失控。一野就識穿你

咁點解當初唔告D黃衫阻差辦工?

保護動物就話唔好用閃光燈啫，
影相竟然話係危險

黑狗仲衰撚過真狗

其實你地有便衣扮示威者
我又真係未見過記者搶犯
係唔係你地扮屈人架？

如果真係有記者咁做，一早俾你班仆街拉撚左啦屌你老母，你哋班前線狗拉人會理佢係邊個既咩？圍撚住啲記者FA噴射打，成日都做ga la，屌你老母臭閪。

葛珮帆訪問鄧炳強？
有冇搞錯？做戲咁做
淨係個組合已經笑死人

S

圍爐既極致

受制裁人士有咩資格接受訪問

事實就係咁
人人有部電話喺手
邊個都會影到警暴
想人影唔到？唔亂打人咪得囉

真係講比傻仔聽

有咁多假記者一早拉兩個威威啦

搶黑警扮個啲犯